{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160208?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 운송시크릿텔"
    },
    "text": "全室一軒家型であり、一部屋ごとに個別駐車場が完備されています。 またスパが完備された客室もあり、中門や山房山などの有名な観光地に隣接しています。 しかし、注意すべき点は客室内では調理が不可能であり、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 また、送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設や幼児基準人数の超過はご利用いただけません。 満4歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。 客室内にはスパが完備されており、タイプAでは無料でスパをご利用いただけます。 また、無料Wi-Fiを提供しており、ペットと一緒に入室することはできません。 その他、駐車場は無料で提供されますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では調理ができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはスパが完備されていますか？",
            "answer": "はい、客室にはスパが完備されており、タイプAでは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は中門や山房山などの有名な観光地に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "満4歳以上の子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "満4歳以上の子供については追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、客室には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別駐車場が完備されていますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別駐車場が完備されていますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 432
    }
}